陶君行：仇思達享利忽然撐憑檢基，中央或派出毓民參選與基哥壞泛民大團結！

陶君行：泛民的一事無成總好過本土派的一Q清袋，由退聯到旺角騷亂到潛逃，現在要全世界人同你埋單！包括你陳浩天，明明我們不同意港獨都要我們同你埋單...

@LIKIN